{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028421",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "대추나무집"
    },
    "text": "忠清北道清州市書院区大林路421番キル41階ナツメの木屋は清州の代表料理チャグリ元祖グルメ店として有名です。 この店はペク·ジョンウォンの3大天王に出演した種屋で、100%国産肉のみを使用し、一度も凍ったことのない新鮮な肉を楽しむことができます。 ナツメの木屋は全席立食で運営され、駐車場が完備されており、車を利用したお客様に便利なアクセスを提供しています。 また、テイクアウトサービスも可能で、配達や配達の民族注文も可能です。 大型ルームを保有しており団体や家族の集まりにも適した場所です。 ナツメの木屋は毎日10:00から21:00まで営業しており、祝日のみ休業日を持っています。 主なメニューには村豚チャグリチゲとカルビチャグリチゲがあり、追加メニューにはきのこのチヂミとご飯を提供します。 飲み物としてはシッケ、コーラ、ファンタ、スプライトがあり、酒類としては焼酎、ビール、マッコリを販売しています。 また、肉の追加とカルビの追加も可能な付加メニューとして提供されます。 ナツメの木屋はハナ老人病院または佳景東山教会の隣に位置しており、年中無休で運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナツメの木屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ナツメの木屋は忠清北道清州市書院区大林路421番キル41階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナツメの木屋は毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋は何の料理が有名ですか？",
            "answer": "ナツメの木屋はチャグリが有名です。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋は何の肉を使用していますか？",
            "answer": "ナツメの木屋は100%国産肉のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ナツメの木屋の主なメニューには村豚チャグリチゲとカルビチャグリチゲがあります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋で提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "ナツメの木屋ではシッケ、コーラ、ファンタ、スプライトが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋の付加メニューには何がありますか？",
            "answer": "ナツメの木屋の付加メニューには肉の追加とカルビの追加があります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋はどのようなアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ナツメの木屋は駐車場が完備されており、車を利用したお客様に便利なアクセスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋ではテイクアウトサービスがありますか？",
            "answer": "はい、ナツメの木屋ではテイクアウトサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木屋は休業日はありますか？",
            "answer": "ナツメの木屋は祝日のみ休業日を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 387
    }
}